不得不承認 大南街而家係上流社會象徵

Serco文青妹

sa妹好正

個阿叔都算俾面

阿叔好撚型

醫局街先係

大南街本身雞竇多

高僧

咁多南亞人一定高端

屌你老味

屎蓋

去開大南街美妙到做spa

一個午餐幾多錢

百零蚊

飲完咖啡去叫，或者叫完先去飲都得。

大南街偽文青雞 vs 醫局街支那髮廊雞

Fucking hate hipsters